你今日俾咗錢人哋去旅行未啊

Sze Tat Chau
5 分鐘 ·
真折墮！熱血公民謾罵市民係白癡，嘲諷七一遊行「鳩做」，自己又走去擺檔乞食，結果遭到市民唾棄。錢箱透明，空空如也，惡有惡報，時辰就到！

明顯係想cap d冇跟到近排熱爆既本土支持者水

我表示不能理解